用緊8plus, 換11 定11pro 好？

11 好似抵d

順到仆街根本冇需要換

其實係😂

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

pro 核電